\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[catalan]{varioref}
\usepackage{setspace}
\input{sections/packages}
\input{sections/fronPage}
\onehalfspacing

\begin{document}
	\begin{titlepage}
		\maketitle
		\thispagestyle{empty}
	\end{titlepage}
	\cleardoublepage
	\newpage

\tableofcontents
\listoffigures
\thispagestyle{empty}

\newpage

\section*{Introducció}
\addcontentsline{toc}{section}{Introducció}


\pagenumbering{arabic}

\section*{\textit{Abstract}}
\addcontentsline{toc}{section}{Abstract}

\section*{Marc teòric clínic}
\addcontentsline{toc}{section}{Marc teòric clínic}

\subsection*{Qué és l'Alzheimer?}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Que és l'Alzheimer?}

\subsection*{Quina simptomatologia presenta?}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Quina simptomatologia presenta?}

\subsection*{Quin és el mètode diagnòstic actual?}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Quin és el mètode diagnòstic actual?}

\subsection*{Quines fases te l'infermetat?}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Quines fases te l'infermetat?}

\subsection*{Quin és el tractament actual?}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Quin és el tractament actual?}

\subsection*{De quines maneres pot evolucionar un pacient?}
\addcontentsline{toc}{subsection}{De quines maneres pot evolucionar un pacient?}

\subsection*{Quina esperança de vida tenen els pacients d'aquesta malaltia?}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Quina esperança de vida tenen els pacients d'aquesta malaltia?}

\subsection*{Estadístiques d'afectats en l'àmbit nacional i autonòmic}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Estadístiques d'afectats a en l'àmbit nacional i autonòmic}

\subsection*{Principals associacions de lluita contra l'Alzheimer}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Principals associacions de lluita contra l'Alzheimer}

\subsection*{Experiència personal amb la malaltia}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Experiència personal amb la malaltia}

\section*{Marc teòric computacional}
\addcontentsline{toc}{section}{Marc teòric computacional}

\subsection*{Qué entenem per intel·ligència artificial?}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Que entenem per intel·ligència artificial?}

\subsection*{Qué és el \textit{machine learning}?}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Que és el \textit{machine learning}?}

\subsection*{Qué és una xarxa neuronal?}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Qué és una xarxa neuronal?}

\subsubsection*{Qúe composa una xarxa neurona?}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Qúe composa una xarxa neurona?}

\subsection*{Xarxes neuronals convolucionals (CNN)}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Xarxes neuronals convolucionals (CNN)}

\subsection*{Entrenament de xarxes neuronals}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Entrenament de xarxes neuronals}

\newpage

\section*{La intel·ligència artificial en la salut}
\addcontentsline{toc}{section}{La intel·ligència artificial en la salut}

\section*{Implementació de la proposta de treball i anàlisi de resultats}
\addcontentsline{toc}{section}{Implementació de la proposta de treball i anàlisi de resultats}

\subsection*{Aclariments de codi}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Aclariments de codi}

\subsection*{Anàlisi de resultats}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Anàlisi de resultats}

\subsubsection*{Graficació de la \textit{accuracy} i de la pèrdua}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Graficació de la \textit{accuracy} i de la pèrdua}

\subsubsection*{Anàlisi de prediccions amb Lime}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Anàlisi de prediccions amb Lime}

\section*{Conclusions}
\addcontentsline{toc}{section}{Conclusions}

\section*{Annexs}
\addcontentsline{toc}{section}{Annexs}

\section*{Agraïments}
\addcontentsline{toc}{section}{Agraïments}

\section*{Bibliografia i webgrafia}
\addcontentsline{toc}{section}{Bibliografia i webgrafia}


\end{document}
